其實有冇諗過集會遊行控訴天文台？

次次都翻左工先8號黑雨
唔通你地次次都甘願忍受咩